依家仲有冇人玩Terraria?

想搵人一齊玩下 Hea下時間
而且單機唔夠打

諗住等佢特價買
等咗成年

七十幾蚊就算啦

LOWEST RECORDED PRICE
HK$ 25.50 at -66%

揾frd/人夾，買四人Pack 都係四十幾蚊啫

fd子唔玩

係咪玩？我玩下又斷下，依家 save 都無埋，一直都想再開黎玩，夾到時間一齊玩

好呀 我單拖過唔到最終boss
又想搵人一山齊玩下專家mode

留 tg 聯絡？不過我由零開始

超正，以前成日係手機版兩條友打LAN game，但後尾有一日更新係咁彈game。

燈 登鄧 鄧凳燈登凳

隻最終boss我係放隻護士係樓下狂禁回血打死

打完就無心機玩，其實都幾想玩下mod

LM

有聲..

想玩 卡左係機械boss唔夠打

有冇ching夾？

我

笑4